# Шпаргалка по основам Java(cribBasicsOfJava) #

Данное приложение предназначено в качестве шпаргалки для начинающих программистов, а также для опытных.

# Область применения #
В качестве учебных целях.

### Что должен делать проект? ###
Проект должен выводить контент в виде html-страниц, содержащий текст, картинки или другую информацию.

### Функциональные возможности ###
* Представление информации в виде иерархического списка
* Отображение информации на экран в виде html-страниц

### Пользовательский интерфейс ###
Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

### На каких устройствах можно использовать? ###
Смартфоны и планшеты, работающие на OS Android 4.2.2 (16 API) и выше.